有無10年rose ma粉絲依兩晚都訓唔著

諗起佢一路比細b用狗仔式屌一路比佢鬧....
細b 馬
馬：呀呀呀...
細b：電競女神？邊撚到女神？咪又係比我屌！
馬：呀呀呀...
細b：死臭雞！
馬：呀呀呀...我係呀....

睇明日花vs金井勇太ff住先

係 我第一時間都係幻想到嗰條肥仔..

肥b=金井
屎 =吉穿卓

睇住鈴木心春明日花比佢地屌都覺得心痛 更何況係自己偶像

鈴木心春對波正到

當日佢比豬SIR扑果陣 著果條黑絲幾多D??

女乜撚野神，雞黎咋。
你有錢都可以屌哂啦！

咩事？無follow

好貴...我夠錢sub佢地patreon only...

港豬？

無follow rose ma單野都港豬
乜撚野屎家軍我睇都無睇過

屎家軍控制網絡言論 同政府利益輸送 你同你下一代都深受其害 依家小朋友就係睇依班垃圾 仲話要抗爭救下一代

係...可惜真係去咗做雞唔拍

有無整合post睇吓呀
點控制網絡言論咁撚勁唔係一個濕鳩youtube channel咋咩

慕容條片講曬啦 22分鐘講曬佢地d關係 仲有八婆野聽

呢個人型飛機杯 市價幾錢？

好彩冇可盈BB份

求介紹

問電莖雞頭細B或者屎大，佢地爸爸san

好想屌

個樣似un得幾勁

可盈好易屌 手足有錢可以直接dm佢認識

有無雞頭介紹 好想比佢un

諗起佢一路比肥秋用狗仔式屌一路比佢鬧....
肥秋麻友
麻友：呀呀呀...
肥秋：AKB女神？邊撚到女神？咪又係比我屌！
麻友：呀呀呀...
肥秋：死臭雞！
麻友：呀呀呀...我係呀....